搵黑社會出手,以前佔量旺已經試過,所以叫黑警捉人根本冇用,還手啦

呢件前,之前肥佬係九龍灣搞事打人已經係預演黎,你和理非任佢打就你死,你報警d黑警又唔會幫你,還手報仇係唯一方法

今時今日,仲堅持死都要和理非果d唔該反醒吓啦

何君堯開live!!!!!!!!

一定要還手！

還手就比黑警拉，屌佢老母臭閪

你一告,就算你冇出過手,一樣會一齊告晒,唔好白痴啦